NBA 細數magic Johnson辭職前，犯n個過失，近廿年最垃圾gm

magic Johnson 絕對係典型搞一獲蘇州屎，再拍拍屁股話走人。

1. 唔請投籃教練

2. 垃圾運動分析部門

3. 垃圾助教團

以上呢3點明明係magic錯，但唔知點解成日變左walton 硬食呢d問題

4. 可預見的交易行動
第一，打明章唔會交易到，可參考速龍kawhi，雷霆Paul george 兩單trade，都係悶聲發大財

第二，大透露交易Anthony Davis名單，球員人人自危，破壞球隊化學反應

5. trade zubac, 連快艇管理層都話呆左湖人咁撚蠢

6. 唔簽內線，只簽底薪mcgee，ff可以打showtime籃球

7. 唔簽射手，簽大量控球手

8. 底薪唔簽Lopez

呢堆只係講緊今季，仲未講之前果d ，後面再請

唸起啲猢初初話西決見就好笑 放暑假啦

再講處理兩份垃圾合約

1. deng 直接waive ，就算打機2k 都唔會咁做，白白佔幾年球隊空間

2. 平價trade mozgov with dlo，近廿年清垃圾合同最蝕底方式，沒有之一，送個榜眼比人

最後，之前明明只係一隊tank球隊/養緊新人，人地tank隊就爭住食爛約換人地資源，magic tank就送資源比人

送dlo俾網幫人重建簡直大慈善家

再講兩個全明星邊緣新人

randle
1. 明知暑假唔續randle又唔季中trade人換人，白白放走randle，睇下隔離快艇知續唔到harris拿拿林季中交易

2. 無啦啦放棄randle鳥權，係完全未有球員答應加盟下就準備兩份大約空間，第一次見 結果randle只係有一隊肯9m一年簽，而magic最尾為左填cap 又用左12m 簽kcp，9m簽rondo

dlo
1. 承上，tank又走去打包送爛約，無厘頭

2. 即使話培養ball，都大可以試下共存養多年，而唔係ball一場都未打再確立核心，冇人會咁。參考curry+ellis，embiid+okafor

似係權鬥失敗咗

加加埋埋，你係明星級球員你都唔想去湖人

明明要養人，就走去送走榜眼
明明要擺爛，就走去送爛約
明明要射手，就走去搵傳球手
明明要中鋒，就送撚埋中鋒比人

Paul george講，佢有線眼係湖人，知道湖人管理層咁亂，咁冇目標，緊係死都唔去

咩都唔洗講
淨係Trade 走牙羅依個Franchise Player
已經躝得
仲要多咀串鳩牙羅

例如？

其實句野係邊個講, 有冇原post睇返方便binc

Nba all time assists

湖人依幾年痴q左線
前幾年簽lin
但係又玩鄭俊宏多
之後又賣走佢同藍斯
換個矮仔返嚟
搵到ig果年
又簽個deng返嚟撞位
dlo train到一半又賣左
為左ball
點知又簽rr9同james返嚟
magic又話要練好體格
randle練到成身肌肉都冇用
下場唔理佢走埋
train新train到30%就話要簽d superstar
簽唔到又賤賣d新人

簽lbj就算啦，冇得事後論話唔想簽
賤賣dlo，免費送走randle認真岸鳩

我皇接掌湖人

留名

見人地okc,gsw選左堆勁人
打到飛天
想有樣學樣
學到一半又ff簽到d一線
點知冇人嚟
又簽d一線尾二線頭返嚟撞位

buss之前話猢管理層有內鬼, 搞到D消息成日洩漏
其實隻內鬼係咪magic

1. 唔請投籃教練
3. 垃圾助教團

呢兩個係walton既問題

不過咁講dlo嗰陣因爲偷拍nick young 嗰單野變左更衣室毒瘤trade走佢都正常

剛剛發現只要magic唔犯錯，唔洗神級操作，陣容其實幾靚

1. 留dlo，合理地處理mozgov，參考籃網、黃鋒點處理mozgov （時間點唔影響簽lbj）

2. Ingram換Paul george （pacers叫價，magic唔肯）

3. 唔放棄randle 鳥權，rfa match 9m randle

4. 底薪續Lopez

5. 唔trade zubac

6. 咪撚白痴waive deng，而透過加選秀權交易

結果陣容會係
Dlo, Paul George, lbj, randle, Lopez

而另外左既係kcp rondo muscala lance（因冇空間簽約），ball都有可能冇左。如果吾皇/Paul george肯減下薪，陣容可能再好d。

太貪心, 又想練新人又想零付出得到superstar
其實簽到占士嗰下應該全力玩即食組團啦, 渣住班所謂潛力young core柒下柒下咁

呢d係gm決定，請左唔用先係walton問題
參考勇士前教練mark jackson

第二點， 佢真係超 on9 ， o 的新仔一 o 的都唔差，我覺得今年起碼入到 playoff ，佢就超高調話要 ad ，個個人都可以 trade ，搞到個個無心機同你賣命。你估 ad 一定黎嫁咩，做野低調 o 的好，無曬灣轉
同埋 zubac 勁有潛力，咁都放走

前排全隊罰球屎到仆街果陣magic話要請射波教練
係walton堅持唔要話靠冥想

簽walton已經on撚鳩
見到佢代帶勇士打個咩開季連勝
就簽佢
講真果陣勇士個化學作用
根本冇教練都ok咁濟

ok you right
我唔清楚呢部分

戇鳩啲外國人仲覺得佢好好
係letoxic逼走佢

留名等AV入來

G持

PG之前出曬水都唔撚捨得用BI單換

覆左頭三點先

助教團人選 (包括請唔請 shooting coach) 係 Head Coach 自己決定
所以請新 HC 果時，好多時助教團都會換人
因為好多 assistant coach 都係跟主教而唔係跟球隊
理論上，president/gm 唔滿意 HC 助教團人選決定，係應該炒左個 HC
但係湖人 president 無權炒 HC，湖人 HC 人選係由 Jeanie 話事
Maglinka 之前已經想炒 Luke，但係 Jeanie 唔比
Magic 有同 Luke 反映過應該請 shooting coach，但係 Luke 話唔使

運動分析部門 (analytics department) 的確係由 president/gm 請人
但係我又真係無聽過有人批評湖人 analytics department
Mitch 年代湖人無咩點重視 analytics，Pelton 果時直頭評湖人呢方面全聯盟尾二
去到 Mitch 最尾一季先開始「現代化」，但係請唔到勁人返黎話事
Maglinka 上台之後請左 Jason Rosenfeld
我都唔知佢實際表現好唔好，但係佢未去湖人之前本身做緊 NBA director of basketball analytics，見到佢又係哈佛畢業，應該未至於「垃圾」？

5.係要清走b easy同walton不合
6,7,8全部都係要配合walton小球打法
全部都係walton問題喎

詹姆斯曾疑惑魔術師言論，沃頓並未想要詹姆斯多打無球

存在一種輿論認為是沃頓對於更多地讓詹姆斯打無球的渴望導致湖人重視組織者的引援策略。 一位熟悉沃頓想法的消息人士猛烈地駁斥了這一觀點，指出沃頓被給予了這些不會投射只會控球的球員，他別無選擇只能設法讓詹姆斯更多地打無球。 其他一些消息人士表示，球隊在自由球員市場中的一些潛在目標並沒有諮詢過教練組的意見，沃頓只是在整個過程的最後階段才被溝通到。

至於下面
你話佢「犯n個過失」，呢樣佢的確有
但係你話佢「近廿年最垃圾gm」
要證明呢樣，你要拎佢去同其他差 gm 比 (e.g. KAHN!!!, Billy King, Elgin, Babcock 等等)
就算當你呢句只係 hyperbole，純粹只係想話佢操作得好差，唔係想同其他人對比
咁你係咪應該拎曬佢做過嘅 good moves 同 bad moves 出黎一齊討論？
(good moves 多過 bad moves 呢句係我講嘅 )
定係你只係想討論 bad moves？

又到吾皇Show Time

4. 可預見的交易行動
第一，打明章唔會交易到，可參考速龍kawhi，雷霆Paul george 兩單trade，都係悶聲發大財
呢點都參考對象根本唔可以用速龍雷霆
速龍換Kawhi可以清走DeMar份約，就算Kawhi唔續都可以推倒重建
雷霆換PG可以清走嘔奶，就算PG唔續都重有WB+Adams可以保持競爭力。
所以呢兩隊根本就無野輸，
相反湖人拎個打得一年咁大把既IG換1年約既PG？
PG唔續湖人就白擺爛一年，又手持Dlo繼續刷首抽？
要參考都係拎騎士黎做對比，騎士都係唔肯拎Kyrie換PG，個理由都係一樣，唔想一樣有價值既野變乜都無。

一單裸簽FOJ , 已經唔會係近廿年最差啦

明明當日個個都講溜馬接爛約食水貨

打得起個陣就結果論，先知，上帝視角

我敢講個日全連登睇好ola呢個trade 唔多過三個會員（其中一個係夫子）

Foj 自己去 唔關magic 事啦

咁咩都唔駛講

獲就要咩
功就唔係佢

我寧願你話foj 係爛約

咁foj 4年2億咁上下 真係爛爛地

我當佢呢4年都唔係nba 第一二人
都仲係top 10 掛

4年1.53億又吹到兩億
鳩up前都做下資料搜集啦

Top10 player
4年約,頭兩年無no trade 都可以叫爛約真係唔識接落去了

唔trade dlo邊到搵個lopez俾你呀

明明DLo 講trade 上年仲人人讚好

明明爛網比bos換爛左

點知magic拯救爛網

唔留loz同羅少最唔明

勇士比你做版要自己抽人用大鳥先夠玩
你估重係以前2星夠打咩

馬後炮

我無讚好==

diu個時湖po都屌鬼
而且一直話對ball咁有信心咁博

第三點已經知你唔識nba

RFA 第二隊開約最少要2+1

Lopez底薪唔留、賤賣dlo 點睇都唔岩

湖你老豆post 咩

自己上espn 或者其他外國評論網

呢個trade 基本都有B+ 以上既good trade

foj 根本自己想去湖人，同邊個人做管理層冇關係，純粹為左個仔

上年DLo 15分場，傷多過打個陣你唔出黎吠

咁食得屎啦
獲就要咩，功就無份

lbj自己話想要多d傳球手，想話打多d無球lbj 騎士時期都有叫

垃圾HIV狗幾時死

foj 為自己個仔去湖人
foj 為magic而去，你信唔信？

個trade其實冇咩問題
只係trade完之後踩人兩腳呢個over左
話賤賣都係馬後炮

第一點已經知樓主根本連資料搜集都無做
網拎Lopez換俄佬
然後拎俄佬同黃蜂換候活
網Waive候活
最後黃蜂就拎俄佬同魔術換Biyombo
就咁睇真係得湖做到清爛約呢點，而呢個亦都係佢地既目的。
其餘三隊只不過係爛約換爛約
同埋第一點唔成立就唔會有第4點

呢樣先有point

拎呢樣屌愛滋佬就合理

好似op入面d角色咁

walton唔一定要打小球
佢叫magic留Lopez，只係magic唔留
勇士時期又用bogut用得唔錯

條弱知成日講易清

灰熊想清柏閪斯到佢就完約都未清到

Ny 清Noah 未又係就咁waive

咁簽人呢Part Walton都無參與過
然後佢搞唔掂就屌鳩佢？
雖然佢有時D調動都係有問題

DLO
你地開先知mode梗係咁講
前年dlo 7下7下咁 又更衣室問題 咪又係話trade得好

明明係 Lebron 自已講

我糊季初仲串貢貢

呢d抵比人串架，係抵死

但是其是非其是

樓主最少一半係錯同on9邏輯

1來為個仔, 2來為場下事業, 3來LA大城市方便佢同rich paul發功組大團
magic功勞有但可能真係只係值10份1

GLO或者真係算幾垃圾下
但點會近廿年最垃圾
睇下爛網前任做過d咩好事先比較吧

係啊 你信唔信？
Not 1234
唔著23號

Ok
當時人講都唔信
要信你邏輯推論

ny管理層咪比人屌垃圾
多謝你類比

Ny 而家清空成個cap room 人人讚

你咁講，賭j睇下magic話之後，lbj叫唔叫走？

我同意 Lebron 講未必一定係真
問題係，你個 post 立論咁多問題你唔覆
走去 argue 呢 d 野

Who is矮仔

係死唔覆DLo 個到

你邊位啊連登仔

樓主改一改topic啦, 最垃圾之一就差唔多
講真magic起碼帶來歡笑聲, 爛網前gm真係笑唔出

學友首席迷羅

蘇八無咁大潛力，普通一個藍領中鋒

反而下賽季先係關鍵，要簽1-2名全明星

魔術隊白魔獸，換巫師beal 佢哋非常好用可以考慮。

KT，KD機會好渺茫

蘇八治一定係on9 trade

覆乜鬼
清完份爛約，結果自己為左填窮鬼線個cap，高價簽kcp 咁好笑？
仲有咩想我覆？

想睇樓主點樣參考籃網黃蜂清爛約

有乜咁好笑，咁係咪清走份又長又貴約先?
KCP份約咪又係得一年貨仔，會唔會妨礙到未來?

講笑咁講，但冇個前gm
邊有今日既爛網大重建

籃網勁在球探，自由市場買賣，教練一流

真心痴線, 可以搞到隊波又冇pick又冇星
而家快過knicks翻生算幾好彩

留多mozov 一年，更易清，一年後換到howard 一年約，先再買斷，呢d咪叫影響減到最低

你送走dlo先叫影響未來

個教練有時都好鳩流流
但至少關鍵時刻肯放球權比人
同埋季初到季中果d Zone D真係好撚毒

Ching 先知定開天眼

tank隊食爛約，有乜天眼可言
係人都知tank隊爭爛約啦

佢的確係接爛約
但好就好在班爛約唔係冇戰鬥力
成個3號位都已經4千幾萬
只係可惜ok4同faried

但老實d講
唔係真係cls迷羅既
真係好難發現到佢d潛力係邊

湖人新GM一定係好有挑戰

如果係我，一定會

IG加心仔換beal

波仔 beal lbj 褲子馬 表弟/白魔獸

後備朗度加麥基 主膽 kcp可以要

喂笑柒glo還笑柒glo
佢唔係GM黎嫁

老老實實Dlo果時影響更衣室 又唔算打出黎
Trade黎換Lopez+pick(kuzma)無乜問題

唔好開天眼

我係Dlo老公

進攻天賦其實喺湖人嗰陣已經show到晒出嚟

其實dlo嗰年係肯定賣硬，young嗰單嘢搞到佢根本好難再喺湖人立足。
我覺得個main point 就係個“賤”字，佢換lopez算唔算賤（moz同個垃圾pick可以忽略啦），因為lopez嗰陣講緊玻璃+有攻冇守，年紀又大啲，嗰陣其實冇咩人睇好佢（如果計宜家鹿翻生咁又係馬後炮啦）。咁計我覺得係有少少“賤賣”

當然咩直佬自己潤鳩dlo呢個就柒嘅，不過呢啲係私人恩怨，唔計落trade本身啦

咁你講下2年34M左右既俄佬要貼咩先換到1年侯活
再者1年約侯活大把市場，又唔係無戰力，你籌碼無返咁上下吸引既話，人地洗唔洗同你食俄佬?
根本講就容易，你估成個NBA圍住湖人轉?

迷羅人格又上返水拿

我唔係迷羅
係佢俾人trade咗後有留意下佢
不過都覺得佢有啲潛力

更加確信James去猢係諗住養老

猢嗰兩年亂到咁其實睇唔到D咩
我仍然覺得佢潛力>ball

而家有人質疑dlo個trade, 就問人係咪先知
咁從單trade之後兩隊嘅戰績嚟睇
單trade到呢個moment真係網有著數喎
起碼人地今季靠dlo入到季後賽

依家見dlo打到風生水起真係覺得好好笑

結論猢o既失敗全部人都冇責任, 係畀聯盟針對

我一早看好D'Angelo Russell這個小伙子

Brook Lopez 前一年仲係籃網看家球星，唔覺有咩問題？
仲要個陣pg 又話去湖，你係GM都會換返黎，再等PG黎啦

馬後炮 9up
dlo trade 就係winwin
潮人可以清cap space 之後簽到lbj
網就拎到dlo
結果嚟睇大家都拎到自己想要嘅嘢
當初又話呢個trade 好
今年dlo 打起 又話glo on9 做乜鳩
無dlo 網撚會同你食份爛約咩

有鬼人要班young core ，最好個個都係得返 IG ，ball 真係得啖笑

唔trade dlo都夠簽lbj 好似係

愛glo唔愛dlo

再度注入冷血

Man, all I see is ice

Pick 左Kuzma

呢個真喎
上年個個都話trade dlo
今年人地有球權打出成績就叫春
我賭身家dlo 留係湖人絕對打唔出全明星表現

上年打得柒個陣唔吠下？

Isaiah Thomas

學友都唔識你摺埋啦

Trade 走左ig
如果Ig 打得起，啲人又會屌gm trade 錯人

根本上好多nba隊唔會同lakers做trade , 怕助長 老牌大城市球隊
第隊用少d籌碼清到爛約 唔代表猢做到

想知人人讚好包唔包括迷羅黨員？

根本邊個留係湖人就柒

Trade dlo我記得果陣除左dlo班盲粉個個讚好架wo
邊估到佢而家咁撚勁姐

反愛滋佬我寧願用

1:無啦啦蘇八治換空氣
2:眼高手低，清哂cap 接兩粒星結果得foj
3:全世界都知道佢plan , 人地ny lac 清cap 換野迅雷不及掩耳
4:全世界都知你all in AD,搞散隊波軍心

成日好似兒登仔咁有乜諗法都以為自己一定冇事登deal咁

好在我一開始已經迷牙羅

鬼魅的交易涌上心頭
一定要免簽打劫
黃左就最已陣賣yc

我係迷羅懷疑波既

呢幾年湖人一直係搶球星同養新人中間無限輪迴

湖人咁多年都係係自由市場食大茶飯，但呢幾年每隊個salary cap 都增加，湖人呢啲有錢球會已經無之前咁有優勢
想自己養人，個市場又會比好大壓力班新人，做錯少少班球迷實屌到七彩

湖人根本唔適合養新人，甚至唔識養新人

結論：根本邊個新人留係湖人都係柒（kobe 例外）

未露底前都可仲有價o既, 而家就真係睇住你黎食

敗撚

一早講過牙羅係嗰種要慢慢養嘅pg
湖人自己無耐性養咗兩年就放
trade完人湖人嘅staff仲要公開潤佢（唔止Magic, 仲有Brian Shaw都有）
到今年人地爆發做埋All star, 你係抵俾人拎返出嚟bin架喎
都仲未計當年trade咗之後迷羅黨點俾人笑法

拎完冠之後柒到仆街
不過都叫入左年all star
計埋佢啦

兒子藍球

你話如果我當初冇屌過呢個trade同冇支持過留Dlo嘅，而家再馬後炮屌返個trade 轉頭就話有問題啫

所以話佢方向混亂+貪心, 鳩簽完rondo, lance呢D又冇後續trade
成隊波個陣勁騎呢

2.用dlo清cap for第二粒星但係淨係簽到foj

成班迷羅手苦等3年

比佢低順位既，都打起左幾個，波仔仲係講緊比時間佢成長

今年d move先係最撚奇怪

露你老豆
自己睇下今年有波同無波既成績再吠啦

皇上話要打無球咋

要反真係好多野反

但唔係樓主個d又錯又on9 既point

成隊d防守就真係露哂底

防守大師朗度
差腰帝FOJ
眼神制敵Kuzma

Trade dlo得到Kuzma喎雖然係pick返來，都叫有眼光喇。

Magic上任要做到嘅係用佢嘅影響力，用LAL個朵去吸引巨星（至少All star）加盟/續約，來保持隊波嘅競爭力。Magic就係一而再咁錯失機會先抵死。

到底有冇睇過今年潮人?
排死亡五小都排過冇數次
又係愛G佬迫害?

實際數據就係
有波56%左右勝率

無波大拿拿贏左8場

仲未計防守數據

波仔就食屎啦
無射術，傳波組織幾勁都無用

出年身體健康收你皮

唔trade都得到

想問下班好有潛力既yc拎過40分未-.-
我地牙羅係湖嗰邊拎過了

牙羅高階防守數據差呀

27號籤喎

本身有火箭支28號

同埋Nets本身都無考慮過Kuzma
即係就算無trade Nets都唔會用27號籤pick Kuzma
湖人一樣可以用28號籤pick到

猢今季柒到咁, 點都要揾野J下o既

勝率唔計都算喇

防守數據無左波就大跌而進攻數據無點跌又點解釋

咁唔駛講落去了

我相信湖區十個都未必有一兩個真心反波

反唔緊要，比多少少理由出黎啦，數據又唔講得，弱點無限放大

你咪又係放大D優點
咁鍾意講數據, 10+5+5 1.5stl 4成幾命中+罰球, 你夠膽講咁叫好好?
當初Pick佢唔係諗住淨係用黎防守下FA

我不嬲都話「無hater講咁廢，無fans 講咁好」

比你講一講我都特登走去睇下湖人同波仔既數
湖人今季場均可以拎 111.8分 失 113.5
波仔 可以幫球隊 拎 100分，失 109分
有佢進攻當機，拎少 11.8分，防守係輸少4.5分咁上下
咁究竟佢符唔符合到 第2pick 既實力？

講左十萬次都仲有人話Trade dlo 先有kuzma 本身支28th 簽9成9都pick 得返Kuzma

所以正確黎講係trade 左dlo 係多左hart 同 T Bryant
30th and 42 th pick
清楚未

Hart今季廢到仆街
T bryant直頭放走埋

牙波咩都唔好講
4成幾罰球 唔好話榜眼
直頭NBA 幾百個球員排尾幾

改左射姿先討論

dlo <-> 2nd max slot + brook lopez + josh hart + thomas bryant

Cap space無簽到第二粒星
Brook lopez無留
Josh hart無用
Tb無留

佢吹到波仔係隊波影響力好大個下好笑，波仔做到既野，rondo可以做得仲好，仲要係用打備多既時間黎表現出黎
Rondo出名罰球都比你波仔高 20%，3分都高 3%

選左呀波

Exactly Dlo 單trade 得到D 咩依個comment
解釋哂

根本係送左潛力榜眼比人
首先一直屌緊佢無眼光，唔夠耐性養個franchise player ，二黎比你清完Cap 點知又簽唔到第二粒星 咁你Trade Dlo 做咩鳩

幫佢答，ching 天眼通？

ching先知？上帝模式？

glo都走左就比下面啦..

我俾面你

理性啲啦，
第一，個陣俄佬份約根本就垃圾合同，你唔拎野出去，邊有人會同你換？
第二，DLO 係隊波到神憎鬼厭，清佢係當時一定要做
第三，當時換到籃網既明星，lopez, 仲要當初PG講到幾想入湖人，你係GM都唔會想DLO同PG撞位啦
第四，個陣一定抽硬波仔返黎，點會仲要DLO
只係估唔到PG咁玩野

2. Prove it
3. PG叫PG但佢唔係打PG

4.兩個Combo guard點解唔可以共存

學友知唔知Jordan Hill同Sacre去能左邊...

可唔可以共存唔知 不過我覺得可以試夾一年先

當時同隊嘅，到今日除咗Ingram之外全部都走晒
所以話因為更衣室問題trade dlo我其實係好有保留
另外Randle, Nance, JC呢啲都仲同佢好fd, 唔覺有幾神憎鬼厭

殺鬼好似喺小日本
Hill就唔知了。。。

錄音玩鳩nick young，你究竟知唔知？
3，唔洗練波仔？波仔黎到打2號位？仲有IG呢？
IG 入主第一年數據靚仔過DLO 啦已經，PG黎到一係打2號位，一係打3號位
你DLO 個陣個表現憑咩同人爭？
不過你有預知能力，冇得同你拗

睇學友撚狗

根本唔係屌緊Magic 合唔合埋
講合理，是旦搵個識打2K 既都識做依D Trade 啦
搵個榜眼 清垃圾合同

第一，屌緊佢係無眼光，睇野短視，放走左個Franchise player ，再講清完俄佬又點，又無簽第二粒星返黎 清唔清俄都夠Cap 簽LBJ ，再講留多一兩年俄佬份約好易清得走

第三，你係咪攪笑，PG 點同Dlo 撞位法 大家都係籃球員撞左位？定大家都係黑人撞左？

第四，波仔同唔同到Dlo 同場試過先知，又唔係無隊打過雙控，Dlo 仲可以打Shooting。再者我都未計Lonzo 依個Pick 係咪好掂，同期後Pick 既仲有幾個正野，Magic Pick 波仔都未係證明到係Good Pick

錄音完俾人hack一件事，神憎鬼厭一件事
Ingram 第一年9.4+2+4
Dlo 第二年15.6+3.5+4.8
唔覺點樣第一年數據好過dlo
17-18如果唔放dlo嘅話ball dlo ingram打123號位
點撞點爭位？

錄音定錄影？Nick young 做 ice in my vein 又點解？
BI 第一年數據靚過DLo？？？

愛滋佬個陣做所有野就係為左等PG入黎，再加粒星

佢夢想既陣容係
PG 波仔
SG PG
SF IG
Pf randle
C brook lopez
再係自由市場 簽大魚，而家做好所有野先比PG玩野

Dlo同Young單嘢係16年3月左右
係因為呢單嘢要trade點解仲要等多季到17年summer
仲有唔計young當時同隊嘅Randle, Nance,JC等等同佢都仲好friend
我都迷IG但你講到佢第一年數據已經好過羅？
Ingram第一年場均10分都唔夠喎

吖屌你呀，你真係唔識架wor

唔知你拎b 仔出黎講做咩
不過話咩第一年數據靚仔過Dlo 你又攪笑？
IG : 9.4 ppg, 4 reb, 2.1 ast
Dlo 13.2 ppg, 3.4 reb, 3.3 ast

點靚過法？
又話咩PG 同Dlo 撞位
Ching 無到底有無睇NBA

5同8真係死罪

個時未trade走d lo
我一直都係覺得推d lo打2號位
波仔打一號位係可以一試 Magic一句not a leader送走左佢比人 係要清俄佬 snitch單野係更衣室氣氛差
但係兩樣都唔係解決唔到既事 Deng同俄佬照擺係到多一年 等份約得返一年再trade好過 用d load做祭品啦

肯定有

個位ching係隔離post屌人新球迷冇睇波屌得鞭鞭有力

咁依家咪證明左佢柒囉
你自己都答左
Lopez 又無 PG 又無 randle 又無

每一樣都係死罪 睇下我湖今年d罰球同三分
你阿媽知你數學差 你識搵人幫你補數學啦
但係冇完全天才波

內線差 你簽到拳王 幾好 頂下十分鐘
但係人腳傷曬個陣 你走去trade岩岩打起左既zubac
都算！換d垃圾都算！你重要trade去格離場！
成件事冇樣野係講得通

簽吾皇已經死罪啦
依家都唔知點收科

用佢當時點諗嚟幫佢開脫真係笑死人
咁事實係而家乜鳩都無，playoffs都入唔到，而另一方面dlo今季做all star帶Nets入playoff呀嘛

冇記錯當時都賣走左young
根本唔需要trade dlo

同埋點會為左young而trade潛力榜眼
你唔好話今季lbj want to trade you，破壞更衣室，所以賣走lebron

trade走dlo嗰個summer nick young都去咗勇士
所以係咪真係咁關事我真係好有保留

Exactly 講左一萬次唔係討論佢合唔合理
係人都知佢當時點諗啦，搵個識打2K 既巴打都識做Dlo 單Trade

屌佢係作為主席無眼光，無長遠眼光呀
跟住做完單Trade 又執行唔到，又簽唔到PG 又簽唔到第二粒星

再跟住戰積又唔掂，都已經唔計果D 咩Lopez 呀 LBJ 變左廢老呀，Randle 又送走呀，無晨晨Trade 走Zubac 去同城PO 隊，All Star 之後無中鋒迫住打5小，整個5連敗依D 都唔講啦

Dlo 依單Trade 我就明都覺得係佢錯
唔屌佢唔通屌湖人D 執波仔咩

d名越改越柒

型到射精

係因為sabonis

你時間線錯左
唔trade dlo 照樣簽到lebron

有無我湖手足講下kcp個no trade邊個比

比嗰個一定廢過magic

如果係magic俾，牠去吃屎

冇記錯cba個啲例自己有的

stand for what話？

Players re-signing for one year (or two years including an option)

A player who re-signs with his previous team on a one-year contract – or a two-year deal with an option year – is given no-trade protection, and so is a player who signs an offer sheet and has that offer matched by his previous team. Players who accept qualifying offers after their rookie contracts expire can also block trades.

ic ic 無咁嬲

我湖差一步就可以擁有渣巴利

kcp下年躝

sor又真係幾型

嗰時magic明顯對ball充滿信心+以為簽梗paul george
結果咪柒咗囉, 唔明有咩好兜

無廿字可能岩 Kahn同Billy King應該先係近廿年最癲

好多湖post手足

皇上冇理由唔知打無球先決條件係要識射波架喎
所以成件事係好9唔搭8

查實當日唔係清到有兩張 max 係手, lbj 唔會黎

我湖強大了

夏天大把球星可以打劫邊隊

定自由身底薪來投搶冠

目標是Durant j bulter cousin ivring

差極都要l B Lopez Walker middleston

引埋二哥入嚟

留意返KCP經理人係Rich Paul

新手咩叫tank隊？

擺爛等刷首抽

話時話 dlo個陣人人喊打 名都變名 d. Ratso
球隊氣氛同今年一樣咁差
乜依家講到當年就好似咁勁 ？

大把迷羅一直不離不棄

當年的確係唔sharp
但睇到潛力
一直覺得唔應該咁快放棄